如果大J 真係俾人捅一刀

我立即以後唔屌差佬

搞到我好撚驚

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

大J? 咩事

抽水J?

收皮啦

收死亡恐嚇

人地比人嚇都唔撚驚
你驚乜鳩

名人都要俾人打